好多動漫男主角都有個共通點

一開始都係廢柴
但好多時都係學野/戰鬥個陣突然爆發強大力量
雖然個結果係失敗
但往往會比前輩/老師好驚訝咁講

“估唔到呢條友可以爆出咁大力量”

係你心目中有無即刻彈個男主角出黎？

司波達也

共通點係有個作者寫/畫佢哋

好大食
危急關頭冇人擋到

超重視伙伴
性無能
永遠都係正義

一係道德撚，一係就隱性gay佬

重以為你話都係男性

夫幹

見女就屌

司波達也本身巳經係戰略級魔法師，根本勁到無倫，扮傻仔返學而已

異世界耶穌

點都死唔去

司波達也
應該冇樓主個種結果係失敗既情況
佢一出手 應該係嬴撚硬咁濟

家庭教師個男主角囉⋯⋯正宗廢柴

佢既分析力唔差

國家級戰力去玩學界賽

城之內（誤

鳴人

墨村正守

悟飯

埼玉 一開始好廢但一開始已經封咗頂

唔係主角喎

怪人化